聽日好大機會上唔到連登

Twitter Tag #lihkg

因為出左街人太多上唔到網

聽日正式全世界vpn

話埋你知，聽日一定大周，聽日被周既都係國安法頭浸炮灰，大家諗清諗楚！跑得慢果d死肥婆就唔好出啦

Pin